罷條撚咩

全撚部都係狗，山竹個次打完風個撚個都死去仆去返工，今次話罷工罷課 死返屋企打飛機。
仲有係網上鳩噏嗰啲都要落地獄，咪撚再點鳩人去。

今晚教定鬧鐘聽朝起身返工啦，又或者瞓馬路比車轆死喇

收皮啦死肥仔

此post已完 有理智人士不必理會

你地呢班搞屎棍，一定捉上大陸打靶